想同一個人講生日快樂

on79 呢到係公海呀
你當call台呀?有人會幫你轉達信息?

收到 over

屌我咁岩今日生日